只要一招 啲女就唔會已讀不回你！

就係當你打果句野嘅時候
諗埋佢會點覆
當你自己都諗唔到覆乜好果陣
你就知柒啦

呢啲問題太難了 通常都係自問自答

其實一條女 佢想復你 你打哦 佢都復到你 佢唔想復你 你打咩佢都唔會復

再者 你咁樣自己同自己傾咪得囉 洗咩搵女

你搵女就係想溝尻佢呀麻 你諗埋佢講咩有咩具體意義？

有冇嗰篇潮文回顧下

首先令到佢對你有好感先
同埋比佢覺得同你傾偈好舒服好開心

佢唔想覆你就乜柒都答哦㗎啦

溝一條女係唔洗諗咁撚多野嫁
你要左諗右諗 代表依條女根本唔岩你
唉
就係因為好多時一個正常對話 又要諗到點樣可進可退咁
其實咁樣溝通係好撚辛苦 女既其實係知你想點
溝女根本唔洗搞咁多野

hi女學....

其實句嘢都幾風趣呀

連仔毒撚

冇點試過比啲囡藍剔不回，冇經驗諗唔到添 sor ～
（只要一招 啲單身🐶就不會已讀不回你！）

樓主屋企冇鏡/照鏡習慣

你話中學或者大學識嘅就係
但啱啱識或者交友app識
冇得你唔咁做

我明你想講咩
但都係比個方法大家

我都有玩交友app 所以先同你講 肯定比起你個所謂方法係更加有效

溝女好睇急才 有位一入得靚就加分 入得柒就溝分
咩叫做位呢 你就自己諗喇

都係個句 溝女講既野 同你同平時同人傾計一樣 冇分別
分別在於 你識唔識入位

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

油頭四眼哨牙毒撚

你唔好著草

下 完全唔會喎
條女有意思既話 覆幾個大笑emoji 狂讚條仔好笑 氹到條仔飄飄然 個氣氛就好正 可以吹多一粒鐘廢水
點答都係睇人姐

Sam

你識入位條女自然唔會俾位你入係俾個窿你入